[孝子]Samsung a71 定note10 lite好?

買比老豆 邊部好?
差唔多價錢, 因為NOTE10 LITE有送500八達通
計返爭400左右 邊部好?

n10 lite
相機靚d

note 10 lite la

有新買新

S 10 lite

唔該

兩部都係同期1月/2月出左右 所以先問
不過應該都係買note10 lite

A71用到gcam
n10 lite"未必"得

俾雙親用一定唔識用
SO FAR NOTE10影相有S10旗艦質素
A71只係中階

NOTE 10 LITE

NOTE10 LITE 有S10影相質素咁係好吸引WOR

睇下review
好似有片比較

有選擇既話就算唔係自己用都好, 都唔撚好買A系

開心使用A71

利申用緊note10+ and a71

點解?

Note10 Lite只係改咗名多支筆嘅A系

之前叫A81

note10 lite 垃圾U
鏡頭又唔係note10級數
呢兩部揀既話 平平地買番A71好撚過